武漢肺炎 中國國內死亡率持續上升 湖北省升穿4%

https://ncov.dxy.cn/ncovh5/view/pneumonia

講咗十萬次個分母係確診人數的話，
係疫症爆發中跟本無意義

計外國會唔會準d?
而家中國以外個數據都夠大！

條數篤唔掂了

因為伊同韓國多過2.1%，要調整返追貼d

只要係支共公佈任何統數字都無意義

之前唔係鎖死咗2.1%？

long call

ss 確率 up 開催中

同意

宜家開始輸出世界，我地由呢刻開始先有機會了解多d

以前得醫護
而家集中營軍隊都去晒武漢，當然唔同
有冇發現冇晒求助消息傳出來？

根本得5日係2.1%，跟住不斷拎呢五日講...

4%都計少晒
大把人死後當普通病，冇驗過就直接燒屍

支那d數據 根本無謂深究

佢話幾多就幾多啦，唔作數點支爆呀

個個病者都係咁訓隔離床
本來冇病都變有病
人太多
中招者又太多
係武漢中得招都基本上係等死

應該驚南韓如果10幾%佢就會俾人插

驚條毛咩
sars果陣支那個死亡率都係寧舍低果個黎架啦
佢未就係話中醫治療成效黎順便打下飛機囉

呢2%太深入民心，事實根本就唔係咁低

分母應該係咩

TG :
FB :
IG :
WEB:

傳染性強 死亡率低 呢D先係終極武器

死撚左 一了百了 可以release個床位出黎添

死亡率逐漸增加先係終極武器